不分化唔代表唔接受意見

Be water, and be wise